女人露波有人like 男人露撚畀人拉

男女平等？

女人露波對應男人露波wor師傅

男女平等唔係咁用 只適合用在女性比較蝕底的情形

女人露閪對應男人露撚wor師傅

男人露波都有人like架,不過你醜樣,D女人唔想睇你露波

樓主好似 blm 咁
以為平等係要一樣待遇
事實係冇人想睇你露何b仔
個個睇到都覺得好核突
所以報狗拉尻你

靚女露奶就唔同
個個都想睇

只能說係自作孽

你估女人露波係女人like??

有冇男權份子幫手發聲

Ching 成人台有好多露撚post 都冇事 得閒可以去觀摩吓

唔好咁認真見到隔離post有感而發啫

波同撚差好遠喎
我地露就要露呢個

你露返你個肥仔波囉

男人露波係唔會被人拉

你試下喺呢個post露撚 我like

價值問題，你條撚冇人想睇=冇零價值

支持女人露lin，女人仲未破除到父權思想